高圖爾斯對巴塞戰績慘不忍睹 12次僅…

國家打吡即將打響，高圖爾斯也將重回正選的位置，擔任皇馬的主力門將，對陣巴塞。

但是，高圖爾斯對陣巴塞的戰績很糟糕，他一共12次對陣巴塞，成績為5負6和1勝。

唯一一場勝利則是2014年4月9日，當時馬體會在歐聯4強首回合擊敗巴塞，次回合則在魯營1-1打和，最終馬體會晉級決賽。

高圖爾斯的魯營之旅，也是一場未勝。效力馬體會與車路士期間，他6次作客魯營，取得3和3平的戰績。
高圖爾斯在12次對陣巴塞的比賽，失了20球，場均失球數1.7球。上一次作客巴塞，他效力的車路士0-3失利，當時他被美斯破門。

今季高圖爾斯參加7場比賽，失了8球，做出19次撲救。這將是他職業生涯第一次國家打吡之旅。

原來係高圖爾斯黑